［絲打入］對腳成日焗住晒 有冇咩平底鞋款透氣啲

呢款著到對腳出晒汗 成日焗到臭晒
好困擾

連登真係多變態佬

手腳既問題一律建議折肢

剃毛啦屌

cda條毛毛褲一定好暖

我屌你老母

群撚隻腳又係公海游返黎

再嘈幫樓豬搣晒啲毛

真今日凍到傻 諗都冇諗即刻著咗呢條返工

好舒服 有冇cda夾份買？

屌你老母